cc台話事人要引入膠登bam人制度

波台五毛今次慘

建議引入掟石制度，以驅逐5p、小學雞同五毛

如果真係五毛入侵

佢地做到100%投票率

一定掟撚死哂d正常人

cc台人講民主

希望我冇事啦

u 系 power_off 天敵

到時蓋清咪做民間皇帝

yes
我到時實死冇生

cc台人唔知連大專學歷都有冇

我用分身夾死邊個都得

希望蓋ching可以照住我

仆街又比您賺錢，炒賣AC

炒ac狗

人地工都唔搵唔做
為大眾提供就業機會
你敢唔敢

ON9仔先會講BAM人制度 , 有咩唔可以講道理? 唔夠人講果陣可以學蔣式洗版 , 威力仲勁過BAM

點解唔直接跟蓋清死返膠登？

cc台班廢人一見到自己唔鐘意既意見/一唔夠人講就tag鳩人做5毛
得啖笑

咁點解唔索性上連登